其實你係鍾意佢定係鍾意有人陪你

內文

..............................................

分唔到

答下啦.....我想知答案.......

係咪太on9, 但係我想要純度高愛情

睇到個topic之後都有啲亂

鍾意佢陪你

又係你.....絲打....我真心想知你係派膠定係真心?

btw,我都好膠,一齊聚合?

小王子難過的發現地球上有好多跟 B612 星球一樣的玫瑰，於是玫瑰的驕傲變得沒有道理了，小王子在草地上哭了起來。這樣的情景多麼相似，戀愛關係到了某個時刻，你突然發現你愛的那個人並不真的特別，他可以被取代，他可能被遺忘，於是你也突然發現自己正走往一段關係的破裂。

狐狸於是告訴小王子一個秘密「你在玫瑰身上所花費的時間，讓你的玫瑰花變得如此重要。」你愛的人或許並不獨特，但真正無可取代的，是你願意花在他身上的時間，是你們願意留給彼此的時間。

鍾意你鍾意我咋

乜鳩 如果唔係佢陪你 係第二個人你都覺得ok既咁咪姐係佢對你黎講唔重要囉

似懂非懂....不過唔知點解喊左,thaanks 巴打/絲打.......

會唔會真係有「非君不嫁」?

咩係愛情? 係因為個個人可愛所以愛? 係因為個個人所以愛? 係因為愛所以個個人?

又係熊仔頭.....

情海翻波的人總會叫嚷：「他不了解我，我們溝通不了。」但其實談戀愛又為甚麼需要溝通和了解呢？愛人之間真正的溝通和了解，本質上都是子烏虛有。我們一切以為有過的了解、心有靈犀，都只是我們給予自己的幻覺。談戀愛看似是兩個人的事，但其實到底還是一個人的事。一個人的生關死劫，一個人的喜怒哀樂。一切的紅塵風景，都只是在我們自己裡面發生。對方實際是誰，根本不重要。愛人於我們，只是劇場上的一個道具。戲能不能演，端看我們自己自己想不想演、有沒有心情演。

為甚麼我們要苦苦的在這個虛空過往的世界尋找我們的騷眉呢？我們以為自己找到，其實只是我們自己的寂寞欺騙了我們。我們有多合襯，取決於我們想我們有多合襯。我們連自己的面目都看不清，更惶論看清人家的內心世界。我們要是苦苦尋找一個精神境界相近的愛人，就是勉強自己和這個世界，也是終極的自找苦吃。

「真正了解戀愛的是那些遊走在砵蘭街裡的雞蟲。他們在一個一個肉菩薩裡沉滅和甦醒。他們的追求純粹、簡單、直接。性愛就像喝一杯水，卻也飲得物我兩忘。」嫖客和妓女比真心雙愛的戀人更接近愛情。前者不奢求心靈的溝通，只知道體液的交換。因為無情，所以逍遙。像一隻燕尾蝶，驚夢醒來，也不記得哪一朵花開花落。要尋海市唇樓的人，最深情，也最失落。深情的人也最快變得現實。你是否了解我，最終又有甚麼相干？夜色是如此蒼冷，我們不過是需要一隻刺蝟相陪。

巴打好文采.....我知你應該係巴.....絲講唔出.....

咁你點睇柏拉圖式愛情? 點睇soulmate?

我冇咁好文采..上面係盧斯達既文章
柏拉圖就唔知識喇...
不過soulmate呢樣野
如果因為覺得對方係soulmate所以一齊
隨著時間同際遇成長
當諗法同價值觀出現唔同
"是否soulmate"就好易變成唔一齊既一個好充份的理由

我就覺得就算當下有咩commitment
都只係因為當下係咁樣諗
十年後仲係咪咁諗？ 真係唔知
所以係咪soulmate冇乜所謂
最重要係呢一刻仲想唔想同對方繼續一齊生活

share多一篇:

只係想無人搶走佢 佢一直係我身邊 自私既諗法

唔識分

why not both

我同BF......我就覺得「非君不嫁」....
除非佢有個比我更愛佢GE女仔愛,
除非佢同另一個一齊更幸福.......

但我唔知道,
佢係因為我係好女仔,所以佢想KEEP住我.....
就好似你玩POCKETMON GO 想捉卡比係因為佢稀有,
唔係因為鐘意佢......

我唔知.....

可惜我好理性,我想搞清楚......

PS: 我真係好乖,未識佢之前唔講粗口, 亦唔識SEX GE任何野.....

巴打係不婚主義?

如果MUTUALLY EXCLUSIVE?

鐘意有人陪你, 唔係鐘意佢陪你, 有人,可能係ANYONE 唔差同肯同你捱又專一......